仲嫌我煩唔夠咩？

仲要煩我 唉

我都係想靜靜姐

我想靜靜

約埋浮狗食宵夜？

佢咁型 會唔會排我

我都未排你

有愛

屌你

晒命👍🏻

靜靜係邊個

你係咪佢

咩姐

我只係一塊路過嘅魚柳

你係咪識我？

我話唔識你信唔信

唔識 因為起咗你底

我？

想念靜靜